𣾀豐被威脅

要宣揚開去，話比全世界知，唔支持共產黨就會被威脅，任你誇國大公司都死，睇下仲有無公司同大陸做生意？

這就是証明

奶共喇嗱

已經到咗唔奶到雪雪聲就被搞既階段

689證明匯豐幫香港人， 燒獅子係錯?

表態要俾人制裁
仲慘撚過無支那客戶

事實證明中立都會俾共慘黨搞

黃圈都係跟紅圈學野

唔奶共=幫香港人?
而家出面奶兩邊死

最少目標唔應該係佢

星火單野唔記得左啦?

行內人比較下腥港金融業就知香港大貓係最堅持原則同守規嘅一間，係得連登仔先日日話要幫共產黨搞死佢
上年成班弱智搞大貓時已經講過，你睇下除咗佢香港邊間敢篤中共嘅人出嚟，成堆中資收制裁客同其他扮盲

隊死大貓渣打，趕走花旗，中銀果堆又被制裁，大家齊齊用崑崙或者月餅盒

支支己經去到 含啦八婆 都唔足嘅地步